有無人姓藍但其實係黃?

有無

藍亦邦

藍又黃

王祖藍

黃祖藍呀嘛?

藍奕邦

南瓜

蝗蛆藍